【深夜閪波】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXL

#StandWithOzil

等咗陣冇人開我先開

1

今晚教訓渣蛇就真

雲加

Lm

快快手買定晉級

買左客盤

My team 佢送3000 再加柏金 依加我隊野
羊
殺卡 柏金 forgot
Kimmich forgot
T3 雷欺 包皮 比比鳥
Alisson

咁快咁多阿狗
我得羊 拿 柏金 saka

名

柏金慢過閪喎完全唔好用

今晚想買我廠 班新仔質素+pepe+埃及屌打對面李城

埃

偽娘？

Pes legend得 龍格堡 韋拉 蘇甘堡同頭套好用

我估最後借roma無登記果個dxxxxxxx

有冇人見到我隻牛娃?

踢完利物浦可以重返榜首未？

金寶先廢
完全唔撚撞得
pes最戇鳩係啲球員成日食波餅會停喺度

利物浦個不敗主場紀錄仲保持緊？

女人嚟

岩岩開始玩 都係鳩玩 反正打親都比人屌打

身體碰撞9x喎係咪同一隻game黎佢+vvd 好撚屈 係衰冇style

真係借去水晶宮?

互借囉

咁撚快 咪撚益下體啦

比錢

As好似 tier4

秦國偽娘？

next hour

之後又再話 next hour ......... next hour 之後再 next

24

It's good news so it's tier 1

下場對痢又3點

迫害禾地

Tier幾其實代表乜？ 可信性？

迫害真阿

No mood to watch

真阿會睇完去搭車返工
利申：假阿

真阿邊使返工

真
開個teams咪得

一開局就有3000？

斯美度都29m

BREAKING: Wolves sign defender Nelson Semedo from Barcelona on a three-year deal for £29m.

駛唔駛簽番比狗頂

比狗走左邊個踢右閘

AMN

我用
紅朗 羊 綠salah
紅小花
垃圾 神軒
t3 vvd 垃圾 垃圾
垃圾
後備得 pepe 拿卡
有前冇後好想抽到電欺

楓カレン嚟

aarons in

將會簽Sergiño Dest

疤做咩係咁賣人

朗奴高文最尾收皮就好笑

佢去拜or巴

下年免費球王出走
要止蝕

背心青綠色嗰件training 有冇巴打係香港見過

想買年去做占

D衣著style

最順眼 少布啲又平啲

馬會竟然睇好阿狗

如果買唔到Aouar 既plan b 係佢
大家覺得點😏

who？

有人肯來已經感恩

佢就可以借完先買，我地就一定要解約費屌佢

佢貴過aouar啦

loan with purchase option? 我哋用同一條款借party咁得唔得ar

放CF 9射都入

今晚班幻幻唔知夠唔夠踢

無問題啦

有達sir放心啦

想睇saliba

定啦

Fm好撚勁

夠啦
除非李城出正選姐

睇縮圖以為佢個章係加菲貓

女比狗

你地咁多靚野

咩game

Mikel oxxxxxxx

咁就唔同講法， 係咪即係唔洗released clause就買到party？

pes21

應該講緊pes21 myclub

差唔多 都勁

叫得mikel嘅中場都勁

其實預左伊狗傾唔掂隊波又要沉倫

人地有rc 又真係唔同講法既我覺得做法合理唔合情姐最多

買到但要俾raul死夾棍點睇

只想睇ozil

聽日唔使返工返學

呢個係幾勁
傳過鏝有興趣
但係右翼嚟 同比比金章撞哂位

今晚我哋迷遜黨（利記屠夫）
會大勝

咁多位ching ，今晚聯賽杯邊個台/網頁有得睇？

爺爺=xhaka

唔睇幻幻踢波=假阿

Raul喺度買咩人邊度係達話事啊
Auba都幫你免費放出去啊
一係就唔同Saka續約然後換啲Drexler Khedira呢啲冇人要廢老翻嚟
仲唔即刻變英格蘭老人院？

ozil今晚都無得踢應該成季都唔使旨意見到佢

應該有掛 以老帶新

今晚埃拖逗住燒

後備有邊個可以運到個波上去比燒

埃及派對

我都搵左好耐，官網除左一開頭有賣之外，就唔見lol，可能要去酋長先有得賣

埃留力打利

今晚出c8

343既話，真係冇機
中場兩個 埃及，拖 或者Willock

似出何埃燒
何妖打沙卡個位逗住埃及

好似仲勁

當契仔willock死？

今晚打lwb
達蛇試陣

如果有燒我真係唔介意深夜都睇

有冇燒都深夜睇啦
不過打利狗嗰場一定睇唔到

巴斯克人黎
踢走施巴路斯

拖飛緊去馬體。。。

場邊踢空氣

DLLM賽馬日先嚟深夜波唔撚駛瞓都得

原機接埋Partey過嚟得唔得

達蛇都淆c8
第二場就出返
廢事佢嬲得濟鏟斷晒隊友d腳

nkxxxxx 都淆, 幾驚射唔入佢傳嗰球又要畀佢打

Fab 好似冇報過拖去馬會

屌 中676臣 沙拿 費明奴 牙樂呢啲黑波都唔中阿狗金波
我想要阿狗中場呀屌你老母

洗自己鏟
直接喺London colney放炸彈

淨係同達蛇同名已經知係勁野

咩名？

達蛇

個樣好似愛狗

巴斯克好似真係有組織周圍放下炸彈
炸下鐵路，政要咁

邊度似

唔係有個池3抽阿狗？我中2隻羊同1隻萱明會

達sir都係巴斯克

佢個池係阿利混合
我隊人利狗仲多過阿狗

我PS4 我琴晚開係 佢分左2出 1個利 1個阿狗咁出

夢遺好似都係

Fifa UT 定 PES My Club 好玩d

Online FUT 單機 PES所以我2隻都有買

佢先係Plan A吖
蛙其實Plan B黎
達蛇心目中最top top top target咪奧耶沙巴
上年12月佢話想要
只不過因為75M release clause
完全唔洗諗

PES My Club係咪同UT一樣上網同人打？
利申 玩左8年FIFA 想轉下

愛daddy

左翼/左邊進攻點黎

乜鬼吖
Auba續約咪Raul傾250K

類似 但簡化好多同冇衫冇章
好快齊隊唔會好似ut咁磨

係MY CLUB 一樣係上網同人打同做任務咁 不過我開my club 只係為左抽野

ps4係分pool
阿中羊 pepe t3
痢中二次vvd 一次神軒
羊都幾好用 不過我用成日比人地啲puyol屈
t3中規中矩 pepe後備出用來爆一段ok

我中2次saka一次羊
一隻阿狗中場都無
我仲有拿卡條廢閪

突然發現transfer window 得番兩星期都無

牙羊當年都係尾二嗰日先簽

準備好追deadline

咩驚黎

Pes2021

今個星期簽party射一次，deadline牛娃射多次

原來有咁多人玩pes

見佢有阿狗editon 又兩舊水有找
咪買黎玩下
玩完我覺得都係買番fifa算

因為平 一路玩住等FIFA 出

其實幾好玩 節奏慢啲真實啲
FIFA就爽快

岩岩個集都無咩點玩了

有無玩ML

Pes 個manager mode 係點

My club洗唔洗好似UT咁課咁多金先夠玩？

快d一齊玩啦
今年身邊幾多人轉左會

抽夠就唔駛再課
買一開始阿狗個pack送啲coins都夠抽幾粒黑波
做哂任又可以抽

好過FIFA

Sokratis already has an agreement with Arsenal to be leave for free. Napoli have agreed terms with player, but they need to sell Koulibaly first. Sokratis doesn't want to wait until the very end - he has offers from Saudi Arabia, Qatar and from the PL. [GdS Via @Sport_Witness]

又冇錢收

想點樣ar, 免費放俾你都要等你放左高列巴利先收，咁大支嘢

屌 義賣

Fifa 兩邊落底 Drag back 五星腳近柱

利市肺炎爆到咁酒吧都仲開

上次玩既pes
法比仲係阿仙奴

其實唔買呀狗pack 都無問題 因為金人你好快唔用 最緊要農下金幣唔好亂抽 等下佢經典人pool 一出你好快半隊經典人 因為PES 佢一出經典人pool 要中經典人真係好易

奧耶沙巴唔係攻中/前鋒黎咩

有無人想阿免簽蘇狗一季

落底傳返出禁區頂

原來Yannick Bolasie仲係度

去愛記都做唔到土皇帝...垃圾都不如

英國果邊仲有好多人未肯戴口罩

但冇樣冇波衫 有冇得搞

個pool仲有幾多日

Gibbs RC
Walcott Release
Iwobi Sell
Wilshere Release
我廠D垃圾害死幾多英超隊

平價簽番伊禾比番黎

有 down補丁用手指傳入去

我pc版等緊patch
有patch同完整game無分別

落英冠啦

Free咪簽

簽黎都晒人工啦

伊禾比好過Nelson

洗廁所都嫌樣衰

轉左出去再入返黎緊係由頭計過
小小地1萬鎊一個月先啦

rating 80都free

即係唔洗深夜西波？

sell Koulibaly 至小60M, 但就1M都唔比

Offer from the PL
都要free?....

英國時間嚟

好似只係早左15分鐘 改到英國時間8點
因為 英國10點後唔比開酒吧

衰衰地都比返5m

今晚已買阿盤

米蘭體育報【 Tier 4 】：

Papa 已經和阿仙奴達成解約協議，不過在 Koulibaly 轉會離開之前，他無法加盟拿坡里。 球員不想在漫長的等待，同時也考慮沙特亞拉伯、卡塔爾和其他英超球隊的offer。

唔通今晚出Balogun

早果少少
改早兩個鐘都好

電腦分析

世界體育報【 Tier 4 】:

阿仙奴還是不願意將托里拉以租借+買斷選擇權的方式轉讓給馬體會，馬體會目前在考慮將 Thomas Partey 放入交易。

去沙特算啦!
起碼有錢收

就係要呢d

Just a flu

好波 終於識做野啦

咁就差唔多

咪j住 tier4

唔續出嚟做咩
快啲賣去錫菲聯啦
出挪乙仔好過

開party

DailyAFC
@DailyAFC
·
2 小時
Lucas Torreira is expected to arrive at Atletico Madrid in the next hours. [as] #afc

人都到埋

阿斯報【 Tier 4 】：

托里拉被馬體會觀察了很長時間，並非作為 Thomas Partey 交易的一部分； 一旦靴里拉離開，托里拉將會以租借的形式加盟馬體會。

馬體會含撚啦

買人野就用乞 賣人就企硬唔比人乞

夠膽就1換1 swap deal

買車狗野就含到雪雪聲

攻中

Tier 4

屌佢老母啦
女人達同DC9 兩個洗成80 90M 買呀 撚係無錢咩佢地咩
比轟當ATM 用 我地就25M 都唔肯出 食屎啦

今晚有得屌李

最後變拖換靴

矛錯. 迫鳩佢地就岩喇

太陽報【 Tier 5 】:

艾蘭尼已經收到了來自土超加拉塔沙雷和特拉布宗體育會的offers。其經理人已經飛往土耳其，球員在阿仙奴的未來存疑。

狼隊有錢到

我哋特登遲啲簽
費事俾人搶晒fo

對住我地就扮窮撚
屌佢老母

都唔差

回家算吧

比你屌得多，終於識做野

法比奧35m簽完仲有30m cls

佢哋賣咗jota 同doxxxx
我哋得廢龍賣到錢

其實英超中下游都冇隊想簽佢咩
唔覺得佢廢到咁喎

等咗好耐

痴撚線
我廠d locker清撚晒

佢地賣左jota好似唔洗補強咁

Jota上季尾已經跌咗落後備 正選係pedro neto多，仲有podence，fabio silva都算補咗啦

我想問steam個pes2021 係咪2020都裝到？

2020？
獨立一隻game黎

人工貴

laca

Cantwell仲喺Norwich真係有啲可惜
最衰我廠唔缺佢個位啲球員

愛蛇

PES裝嘅patch online mode用唔用到？

Tier 5 不解釋

Zaha行到邊
大家倫敦球會 到未

去左車踢歐聯了

10m快放

你去過 London 未？
South London 去 North-North London呀
最少都行9-10個鐘
仲要 Colney附近無地鐵站
而且仲要過河喎！

玩FM經驗2-8M

埃咁撚勁都放...

News: Zaha 途中撞到希古恩一齊行緊過黎做體檢

影緊相
等官宣

10m不如自用

少個10M就唔好放啦

依加得馬天係放到10m已上

爺爺又賺

係真就好終於都生性

拜狗傾緊葛斯

達子好識玩 搵佢對富咸踢場好波先

雖然佢冇咩優點
但其實都冇咩缺點

下體成隊比狗屌
對其他隊就含到雪雪聲 送錢比佢地洗
對我地就呢樣個樣阿支支阿佐

簽到馬維拿未

牛蛙唔嚟佢損失

點解會翻兜
回哂塘

哥古夫都未到

好似話個教練想要嚟踢後備
不過啲高層唔想

人情債？

2揀1要 Partey啦 Partey似真阿

Aouar似拿斯利 拿斯利格衰

神丹一般存在

二揀一

aouar
partey

樓主 pin一pin

太難揀 我揀信達蛇

多仔果個？

佢地咪賣左女人達囉 有入人咩仲

租比馬體賣人情都唔慌會易d傾到party

下體會賤到pk
抵佢比巴狗撚

so9

都唔見有news 話想有球隊想買果件 Hector Herrera
姐係又撚鳩我地

加埋draxler同thauvin一字排開

有冇人買過球員版波衫 係咪好著過球迷版

唔係話疤唔放so9去下體咩

最後都去到馬體,只係加左add on

坦克肯躝未牙吊

Fabrizio Romano【 Tier 1 】 :

托里拉已經和馬體會達成個人條款，但球會之間尚未達成協議，馬體會需要先出售靴里拉，才有能力簽下托里拉。

暫時aouar領先 可能靚仔啲

so9搵左律師傾,最後都比去,只係加左addon
(同歐聯表現有關）

其實牙狗依個轉會窗都幾 on9
全世界都知細爆麻煩友加想清細爆 -> 似樣既offer 都無
全世界都知牙狗清人先有錢買 -> 比人禁價 係咁出d 鳩借 offer
由頭到尾似樣既都係傳aouar 同派對 結果人地唔肯平
好似一開始就show 哂底牌比人睇咁 仲唔比人食住上?

諗起以前爺爺扮有錢都幾高招

blm

如果唔係做運動
我覺得球迷版鬆身少少仲舒服

但車狗唔係想要細爆咩?

當然差一步就100m買左lemar 仲好意思講雲加

貼身啲，蝦人著
但阿狗個個高大靚仔，冇問題

當年

果個news 好似都係好流
見 fab 果啲主流都無講

Fabrizio Romano 認為高達90%機率阿仙奴無法同時簽下 Aouar 和 Partey。

現實d好

Aouar 遲下仲有啲升值
等多半季分分鐘馬會求返我地要佢

而家唔係轉咗話經理人關係咩

簽到一個都足夠了
睇下扑唔扑埋艾度亞迪

要牛蛙算撚數

party*

有冇可能 Party+Szobozlai

.
@FabrizioRomano
on Torreira being included in a deal for Partey: “The answer in this moment is no because Atletico are convinced they are different players, not just tactical ways, about how important they are for their clubs.” [
@podcastherewego
] #afc

我覺得達蛇想睇聯賽對強隊隊波表現係點，先決定買唔買牛蛙派對姐係下場贏波就冇牛蛙派對

atm 又9up

.@FabrizioRomano: “I can say that Arsenal are thinking not just about Aouar but also Thomas Partey, if they are going to sell players. For Thomas Partey, they are no negotiations, release clause or nothing.” [@podcastherewego] #afc

Here we go講廢話

馬體肯比錢先講

點都要入一隻
x朗鐵人都唔係咁踢

咁輸夠456啦

投資角度黎講 係應該買左牛蛙先既

當阿狗水魚咁砌

蘇保斯禮仲未「提升」到一隊喎
會唔會窄窄地
之前米蘭傳過又冇左下文

但係我哋有毀痢安
冇乜可能會輸

Moretto（DiMarzio個邊既人），我覺得都幾準下

佢retweet咗一個tweet關於 Torreira

等睇埃及完封利物浦
派對已成廢人

仲投資
搞掂呢兩季先算啦

bid 都未落，有排

肺炎經濟咁差，球隊買人真係investment 黎，買party經濟角度唔實際

重點係埃及同阿叔

出坦狗對沙拿
要幾多球出聲啦

阿叔係痢已撕

-Arsenal offered 40+ Guendouzi for Thomas again and they said no.

最尾一句

Fantasy 屙煙利狗啲人

又根度

offered 40m，即係有d錢喺手？

牙好白

係都要搭舊豬頭骨俾人

唔好撚放

簽索馬里海盜+牛蛙算啦

40M+細爆都唔放party咁撚癲

20m放返去意假都唔撚益下體狗啦

逼人收垃圾

下體玩野啦
隊隊知你急要人都係咁正冚家產

艾攔痢

躝啦下體狗

爺爺

猁奴

盡量唔好買球員版，d料唔同，好易爛， 因為佢expect俾球員著一場踢比賽，唔係for球迷儲， 我以前買過件nike球員版， 過著幾年嗰啲膊頭位既t字膠溶哂，無得救，成件衫痴立立，自此唔買球員版了，同埋自己偏肥， 太修身好難著

痺痢連 泰咬痢 殺痢巴

點解無傳過愛sir同細爆reunion既。
愛sir係咪唔記得佢啦

痢已遜唔提？

睇唔明

愛蛇唔買垃圾

毀痢安

呢個名好殺氣

next topic

咁就1x M放咗件垃圾佢咪得

幾似nketiah

痺痢連 泰咬痢 殺痢巴 痢已撕

細爆turn down左

下體係度撚阿狗一陣放左拖仔比佢唔撚賣party on99

尋晚睇完牛蛙球皇片
所以揀牛蛙

痢已撕型撚到

呢兩日fab/orny都講明我哋有back up
所以唔應該係二揀一？
反而應該係
partey + xxxx 定 蛙 + xxxx
咁就要睇下xxxx係乜水
個人覺得 partey + szxxxx
好過 蛙 + 嗰件索馬里

最尾果句譯得好怪

猁已遜型啲

之前見班轟喺度j隻海盜

下體比狗屌

今晚大唔大機會出燒會出既就挨一晚夜

牛蛙la
柒咗再賣出去都值20M掛

唔好漏咗痢已遜 毁痢安 艾攔痢

s乜春話咗唔走想練多年
牛蛙加海盜都唔錯嘅
雖然海盜其實同牛蛙類型接近
我覺得佢似牛蛙嘅back up多啲

馬體會跟隊記者 David Vinuesa Malbac :

阿仙奴最近提出以 4000萬歐+古恩度斯 向馬體會求購 Thomas Partey，但再次被拒絕。

Di Marzio 團隊【 Tier 1 】：

馬體會希望以租借+買斷選擇權的方式簽下托里拉，阿仙奴則希望直接出售，雙方正在談判中，Thomas Partey 與本次交易無關。

今年件球員版好似鬆身過球迷版

如果我係細爆真係乜面都無哂，隊隊都無興趣

loan佢老母臭西

10m都不如

Fabrizio Romano 透露馬體會不想把 Partey 放入托里拉交易的原因 :

因為馬體會認為兩者沒有可比性，不僅僅是技術層面，還有兩名球員對於各自球隊的重要性……對阿仙奴來說托里拉本就是準備離隊的球員，而 Partey 則是施蒙尼眼中馬體會最好的球員之一，這就是為什麼馬體會堅持要求阿仙奴支付 Partey 的全額違約金。

點解無毁猁安

兩隊都咬住唔放，好難買到，唔介意都搵下plan b

講真 佢咪唔好賣
40m 加細爆佢地有賺啦真心
27 歲呢啲黃金年齡
再等多一兩年佢地唔賣渣都無
攬撚住過世啦戇鳩

其實partey明顯係要用rc買，咁簡單
達蛇不如咪撚嘥時間
決定好直接allin partey咪算

auaor里昂留返自己護級把啦⋯⋯

屌佢老味, 點解要屈服畀下體

其實拖+$換有咩問題, 仆倒下體會係要玩寸個party

馬體會跟隊記者 David Vinuesa Malbac :

托里拉本來就已經要加盟意甲球隊了，但馬體會突然表現出興趣。 施蒙尼、 烏拉圭國家隊隊友 José Giménez 和馬上要加盟馬體會的蘇亞雷斯都和托里拉取得了聯繫，托里拉因此堅定要去馬體會，並為此拒絕了羅馬、費倫天拿、 愛華頓的邀請 。

現在的情況是，一方面馬體會在 Thomas Partey 的事情上仍不退讓，另一方面阿仙奴可能迫於無奈將托里拉出售給馬體會，而馬體會的出價比其他球隊都低。

派對呢類球員我 assume 佢 30 歲以下開始會走下坡
我地買黎分分鐘用三年就收皮
我地無論細爆定拖都係未到球員 prime years 仲有空間進步
如果換埋比馬會仲要唔使煩埋搵 replacement + 有錢落袋
都仲要死都唔賣
我支持去買 aouar 算

屌 碌柒啦

下體會真係正仆街, 好撚嬲

企硬一次死都唔賣啦

屌奶星

啱頭先先賣完呃飯達仲想扮冇錢

A)買曬兩件(FF)

CAM: A
CDM/CM: P + C8/X34

最幸福 睇情況出人

B)只買Aouar

CAM: A
CDM/CM: X34 + C8

攻強 守弱
可能要留E25/細爆打後備但都唔係上策
(T11走硬)

C) 只買 Partey

CAM: C8 (推前/增加入攝次數)
CDM/CM: X34 + P
攻弱 守強
靠C8一個嘅話中路攻勢較弱同效率唔高
會好似宜家咁只靠兩邊做波同搵缺口
會好似我哋宜家嘅打法

個人認為如果只可以買一位球員嘅話
買Aouar好似重要啲
因為防中我哋都有唔少(雖然只係二線料)
而可以增加進攻板斧嘅攻擊中場我哋得O10
(不過上陣機會成疑而且攻力得返幾多都係未知之數)

如果只買Partey 對著啲中下遊球隊拍大巴主守
我哋依然會攻唔入 不過有Partey或許會減低對方打防反嘅威脅
同埋有Partey面對Big6都可以加強中場嘅主動權

打完其實都係要曬就最好啦

有錢買50m 女人達無錢買25m 托利拉

真係賤種隊嚟
佢地party就係寶，我地拖仔就當係草，真係想放俾意假都唔放俾呢隊閪隊

買牛蛙算啦屌
呢隊閪隊煩到嘔

下體分分鐘deadline先買等你有錢都bid唔切Party

其他球隊落bid 抬價就聽得多
俾人落bid降價真係第一次聽
阿記d 買賣談判真係好廢

屌情願留隊都唔撚loan益佢啦

你都on9 咁咪唔好傾囉

真係做得好差
隊隊都知牙狗咩情況
比係我都食住上

快撚啲啦屌你

雪撚到佢鳩硬都唔撚放
一係partey交換

屌你下體死垃圾買aouar算啦屌

放俾愛華頓咪好囉 佢地大撚把錢

轉去買阿華算

一野轟落阿娃度算防中再諗啦冇計

咪係，又話edu同里昂高層有好關係，deal得應該順暢好多

你自己貼左嗰source 下體記者嗰個
咪話拖reject左愛狗

個球員含晒撚要去下體有咩可以做

就係關係好先可以遲d 搞

搵佢失散兄弟奧燒陪佢

唔會啦 佢哋chairman好撚煩
一樣咁煩同咁難傾降價
惟一做到咪係等

留拖打防中 賣曬d 坦 細梅 papa 浩頂 細爆 加埋廢龍d錢買牛蛙算
無謂比人㩒住拎

咁撚好關係一早買左啦⋯⋯

Arteta was diagnosed with #Coronavrius after a match against West Ham, only fair that Moyes would be diagnosed with Coronavirus after a match against Arsenal. #afc #whufc

認同，唔應該再咁弱勢

問題係冇人要果堆極品

如果咁都唔企硬
阿狗真係執得

賣去意甲

屌! 高狗課金未

比人恰到上心口，拿拿聲比50m嚟rc派對跟手賣拖去意假撚返下體會

你好意思再水鳩人咩

一個禾狗
一個2wob

又玩呢招
隊友幫口

係 我諗拖寧願去意假都唔想留係阿狗

咁今晚係咪要延期

其實賣人係球會大權定被賣既球員？

屌你老母你嘢轟落牛蛙度算撚數
個20幾m係度阿支阿左真係loan 你老母

閪甲冇一隊係蘑菇

再唔係防中到借羅馬件DXXXXXX

拿卡幾時打俾牙蛙斟斟佢

分分鐘有得分期TIM

般茅比痢狗水到降班都未出聲

兩邊一樣，球員可以唔理球會利益淨係去自己想去個隊，即使係offer最低個隊，當然要球隊都accept個offer先得。簡單啲講，兩邊對轉會都有否決權

唔駛
鎚仔尋晚都照踢

索馬里個件乜名？

咁今次畀拖玩死都得

又中武肺

其實埃及打下後備幾好

達蛇又中多次？

畀少少loan fee借一季
橫掂佢都冇得踢意甲
不過呢啲質素都係埃及咁上下

球員啦 份約佢的
但拖想走到仆街
就算去唔到first choice下體
second choice意假應該實肯

最多借走

又中？

講包裝既啫，人地利記賣咔啦蘇個個十幾廿m

索馬里

里爾 Soumare

上面武廢個source?

打利狗要輸了

佢有啦
appeal緊

係lor, 真係on撚鳩， 如果淨係loan+option洗q益你馬體， 都唔慌你下季真係會買斷la, 我借俾其他意甲唔好， 仲要喺party件事到寸柒柒。講真party呢類球員法甲應該大撚把， 只係未proven, 我寧願喺法甲搏個球員都好過睇馬體面色，一定唔洗50m同後生好多， party過多兩年30m都唔值， 叫佢自己高薪同party續約啦

Aouar + Plan b 防中 ( Soumare/Diawara )
Partey + Plan b 攻中/前場 ( loan Zaha/Coutinho )

佢拎返3月嘅事嚟講

屌買唔到中場仲放乜撚

屌

ALL IN OR NOTHING

佢係咪笑達sir上次對完西咸中招, 今次到對家呀

咁我要block左佢了

南美人係中意西班牙多D
語言都近好多

烏拉圭係用西文的

下體狗

twitter冇wo

放左我地就有30M了
距離aouar又近一步

cc台狗係on9 d

笑料嚟㗎？
想講達上次中武肺係對完west ham，所以 its fair 莫椰對完達都中？

下體狗比狗屌啦

Arsenal host Sheffield United and Wolves welcome Fulham (both 2pm), before Manchester United face Tottenham in a 4.30pm kick-off and then Liverpool travel to Aston Villa (7.15pm).

對錫菲聯唔洗捱夜了

係
點都唔會解讀到阿達又中掛

埃及！

下體攬撚住你地個party過世啦

Party=埃及艾蘭尼

埃及party

加納*

留埃及 買aouar 賣拖去意假下體返去含撚

原來啱啱馬體出咗party相

啲留言

暗示兩個一齊黎阿

好醜樣 埃及都好樣過佢

今季繼續爭6-10😂

Party個樣灰到

做得好， 埃及俾達sir調教完真心唔差， 試下用自己本身既球員, 好過睇馬體面色

Elneny>partey

牙達又中武肺？
今次中完10月連勝了

咁樣衰點值50m, 簽佢番黎賣唔到波衫， 搵佢做model著新product隨時變哂死貨無人買， 馬體你自己攬住party養老la

下體會食屎，想要托仔但Party 嗰邊又死唔讓步

埃及有樣好就係人工好平，好似50k，打後備夠做

又是爺爺留低嘅禮物

一定要禁錮派對

人哋賣人啲錢使極都使唔遠
我哋爺爺嘅心意用極都用唔完

50k 其實叫貴啦
中遊主力薪金

宜家啲中遊好有錢
麥斯美亞都200k人工

埃及：多謝party 你

最戇鳩係麥斯美亞坐多過踢

Mohamed Elneny will start against Leicester tonight. Those close to the player say he will stay at Arsenal. [@ChrisWheatley_] #afc

Who needs party

真阿party
施蒙尼比狗屌

walcott 100K

Party你要怪就怪你間濕鳩球會

爺爺一早就算到依一著， 收到wind達sir岩岩拎出爺爺幾年前俾達sir既錦囊, 千叮萬囑叫佢今日先好開黎睇，入面寫住留埃及，不要沉迷party

自己keep啦

下年繼續歐霸

爺爺妙計安天下

達蛇d遠射勁過xhaka n倍

免簽係咁
免費野最貴

坦克都係咁

宜家xhaka勁咗之後冇晒啲boom

又係04啲免費水貨

啲點數落曬防同集中度

ON9 呢d垃圾

免簽架

仲要等herrera走先要拖，馬體會你食撚屎啦

Reiss Nelson set to be in the Arsenal squad for tonight's EFL Cup tie against Leicester. He and the club are still waiting to get a sense of the loan market for him. He'll be hoping that tonight he can show Mikel Arteta and Edu that he's ready for a more immediate role.

想知3點場波有幾多真阿會睇

埃及30k都比多佢啦
借足咁多年出去，只係今年合格岩用。
計落阿記好多負資產
用唔著/唔撚掂 但又賣唔出

睇下起唔起到身

馬體會真係垃圾閪，搞到拖拒絕晒其他球會offer，然後又話有人買到herrera先完成到個deal，party又半步都唔讓，呢d阻撚住進度既撚樣就咪同佢晒時間啦

.gun,同誠哥同level

真阿測試

我瞓先啦

直落啦 0245點瞓

聽日要chur全日 好驚猝死

對痢早15分鐘

對錫狗唔洗捱夜了

今年唔放
下年下場咪同Zaha一樣
企硬要80m
一年後話40m周圍乞人買

怪就怪阿仙奴窮喇
無錢學人搞波

partey就唔關佢事啦⋯⋯
係我地連50m都俾唔起

Ideally, we should sell Elneny if we get a decent offer, but the only reported interest in him so far are teams willing to loan him. Elneny is on a low wage too. Rather keep him as a squad player than loan him out.

04好嘢永遠留返給德甲

其他都係水貨

想買隻當打世界級中場但比唔起錢
拖撚左Party成個夏天
阿仙奴真係垃圾閪

不如繼續用埃及算啦，買牛蛙慢慢上位好過，partey講左成個轉會窗，空炮機會大

Partey or Aouar... Go!

真要上兩堂lecture

Aouar呀呀呀

有咩link睇到聯賽盃?

draxler

我諗起碼都會有party啦 牛蛙要成55m-60m
仲追緊佢咁我諗阿狗點都有50m 夠比party rc

如果賣左廢龍又兩個都買唔到就

買人未牙屌你老母，達狗係咪咁廢，一粒星都簽唔到牙

等你課金

totalsportek應該有

1）返六日唔撚2🅿️ $1m

carabao cup未必

5毛搵咁多

讀書真開心

抖後左就真
佢一鳩衝上去回防慢又失波

係咁好景，呢度大把下線

冰島龍

有無Ching買阿仙奴

@ 收嗲啦OK
麻煩一陣po lin

你out晒啦死老野

平時就叫人做收嗲狗

報數啦唔係點出糧牙迷愛小隊

好痛苦

夠鐘找埋條尾數
今個月我讚左愛蛇408次
水左200個帖

你香家鏟

睇球會今季aim咩架咋
你又係爭6既話其實咩都唔使買

又点？唔满意？

合約最後一行細字寫明一個月要讚1000次先有糧出

返學都痛苦？

有朋友仔又多女識

而且又free

迷愛講心唔講金

唔似迷雲收錢做嘢

滿

賓 今晚睇？

唔睇 但會開大 信我
Willock遠射

會計部未開工姐

下體會真心賤過狗
阻撚住哂. 我托賣去拖連奴22M好過...垃撚圾.

籌夠錢轟落去下體會到

佢係咪真係袁文傑黎

係

迷基篤手足灰

袁文傑講波經好拎悶

我要睇ozil牙牙牙牙牙牙牙

個撚屌識西睇波咩
勁撚重偏見有佢講冇人講

唔係養住一堆狗幫佢吠幫佢吹撚有人理佢

以前佢有條𡃁仔肥肥地嘅捧熱刺
好似叫樂仔
近期好似唔見咗喎

點止呀
果時MY台養住四五個

呢條亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星以為自己好撚紅先最惡頂
爛鳩奀星扮大袋

我都好撚憎佢成日扮大佬
呢條粉皮連波都唔撚識踢
成日喺度扮晒阿仙奴代表
不過佢對住呢啲Nobody先至扮大佬姐
佢係TVB啊對撚住呀叻呀都笠晒水啦

佢應該同佢好多𡃁仔都反晒面㗎啦
據我所知就係 sportsyeah ar nic
可能嗰啲咩謝賢，樂仔嗰啲都反晒面㗎啦
如果唔係呢都唔會咁耐都唔見人

可能而家覺得自己好撚紅睇唔起身邊既人

講真某會員可唔可以咪撚再貼袁生d片上黎
唔想被代表
條友自己吹自己係香港阿仙奴節目龍頭

仲有何wayne個乞兒
成日有打手貼lin

Nelson正選都敢買？

今晚有無你份出場 Rowe

平心而論條友成功鹹魚翻生都幾西利
唔記得佢幾時彈返起

我阿應該唔想打英聯？ 應該今場輸最好

冰島神龍2m打一場???

李城咁撚勁 打閪呀？

搞緊笑你又要認真
戇鳩都唔緊要 又要衝出黎柒
你比人屌唔係因為你反燒
係因為隔住個mon都feel到你份人有幾戇鳩

你要認真既 都討論返行去emirates stadium
你講colney做乜柒

喂 要過河 你望下個地圖有幾多條橋比你行先

喂 你去過london未?

佢去咗邊我就唔知 我淨係知佢藍絲嚟

點解熱狗新黎個左閘fifa 21 rating可以高過b2

其實你平時係咪sense 唔到人地講笑
仲要好認真咁大大聲答人然後覺得自己好叻識答人問題果啲黎 好替你擔心 屌唔落了

佢係西甲打起左都兩年了

咪盲反啦

有歐霸俾佢打

好波 我都廢時覆佢

人哋好似係歐霸決賽MOTM嚟

真 笑死

唔是盲反啦
Nelson過唔到人埋門唔好
出波又差

屠利記嗰場唔提？
打樸次茅夫carry嗰場唔講？

屠利記嗰場唔提拿卡

唔使提都知佢勁

David Luiz is captain tonight.

出nelson先算啦
係都左saka右Pepe啦

係咪有燒?

Saka lwb 叔rwb

唔會有
因為燒係3rd captain
電蛇隊長=燒冇正選

陣容係咩

仲有10分鐘出

Nk
Nelson Ozil Saka
埃 爆
叔 爆 Saliba Cedric

Cedric傷咗

希望燒有後備

唔會有 因為佢正選

有後備都照睇

好肚餓
食咩好

Nk
Nelson Ozil Saka
埃 爆
坦 爆 Saliba 叔

又想食雞胸沙律？你勁bulk

屌奶星 垃圾地方連深黃老麥都冇

就出陣

唔出冰島龍？

屌你老母 正式反達

屌.............真係無燒

又無燒wtf

無所謂 你損失

燒？？？？食屎

坦

燒

阿迪達死全家

今晚有冇台播?

告別戰

屌又無燒
訓教好過

saka攻中？

thanks for memories mikel
想要返愛蛇了

今日有冇CHING 有玩SPI
仲勁過KODK
升左25倍

全後備陣 屌

老友
擺明343

幼幼杯出乜撚野坦 SAKA
SALIBA又唔出
一個U23都無
達sir on99

瞓得 屌你老母
呢場都唔出燒真係講唔過 後備都無

Nelson saka nkxx算u23啦

左邊又係saka同坦 睇叔打右閘算

343點出燒 老友

其實達幾固執 話唔出就唔出，唔好講政治迫害ozil先，連細爆都唔出 而且睇得出佢唔鍾意Saliba

叔 洛克人 埃及中場

聯賽杯都唔出燒即係以後都唔洗出

對面個後防廢撚到

除非唔打343
如果唔係都唔使見到燒

摩根有英超冠軍 老友

可以換皇馬icon了

今場最少贏五球啦對面廢陣到

pepe個樣

電蛇都有 老友

冇燒冇saliba冇冰島廢龍係咪瞓得?

瞓咗你損失

後備都唔擺 唔關陣式事啦

老燒

政治因素唔出真係好on9
我就唔信佢訓練差到連幼幼杯都唔值得出

叔右翼衛

又唔可以話佢唔鍾意saliba，一開頭c8都等左好耐都冇出，應該想佢適應下姐，但係燒就rip

搵人覆一覆 老友們

343轉陣好難轉燒出嚟

下holding咁都係正選 唔俾saliba 出黎玩下 講唔通話 冇OZil 冇細爆
咁佢地練習黎做咩 冇拖擺明走 on999達狗

Saliba吹大咗啦
借多年出去先

唉，我老友燒

有冇link

點睇willock完美取代燒

不嬲都係領隊大過球員架啦
唔服佢決定你可以唔睇

以前爺爺係度打343都有位打啦

老野on9 3中堅打快攻用燒

永遠懷念奧燒被逼害

燒正式 細爆saliba都唔出係咩玩法leno都話比佢操多d

442喎

擺明343

saliba未夠班

其實老燒都幾撚慘 張約又係阿狗開到高1高續 上年無踢咁耐仲係阿狗chance create 頭個幾名
依家連垃圾杯都唔比佢打

不過佢又爽 收咁多人工唔洗做

出到半正選打聯賽杯

反達見人少又蒲頭

愛狗之前打3412好似都有用過燒

燒回能晒塘啦 出佢=放水比渣士

根本邏輯有問題，只要你想要拖，我想要party，大家咪對球員市值估價補錢，爭在補幾多，關球員質素咩事，如果我直接畀50M買party， 唔通下體會對拖嘅興趣會消失？
擺明係想食曬50m，再用超低價揾托雷拉頂一年，萬一疫情再次爆發停賽唔使蝕錢

聯賽杯都唔train下點進步

真係無估到出咁多正選

無燒，訓得

借出去啦
達蛇明顯唔鍾意佢
一嚟話dun expect on him too much

李城出鳩陣都比燒踢...

會唔會pepe 打攻中or第二前鋒 佢有咁既能力

懷疑達驚冇頭4 想是但攞個杯當交數

本身見最後一年 諗住主場印燒 可以第2個了

作客對李城喎
你真係唔驚出晒副選俾人炒鳩456？

冇睇開李城 呢個係咪正選陣嚟

唔好ff
睇達sir咁耐未見過佢轉陣

歐霸決賽343用燒但叫燒去做藍斯嘅工作
前場迫搶+插入禁區
On99

梗係唔係

佢同saka 都可以試下打呢個位

大後備陣嚟

半隊
同我哋差唔多

達蛇玩政治真係有一手

摩根同富自私有英超冠軍

你迷愛

條後防笑死

冇半隊咁多
得麥迪臣係正（啱啱傷完攞狀態）

我哋安蛇電蛇都有

有無link

其實點解咁多人嘈唔出奧燒
佢完全回曬塘 場波想贏咪唔出囉

果陣好似戰績唔差喎
雖然唔係燒最佳位置

講到李城出正選咁人地咪又係全後備

Nelson右翼衞

1蚊升到上四十幾蚊

咪反我nelson

戰績唔差係因為季尾打啲對手例行公事
第二季即刻晏菲路慘劇

好似打左翼
叔輕鬆完封

呀叔呀

安冇出 老友

叔右翼衛
Saka左翼衛

後備會出

反達賤過迷愛

宣明會大集合

基本上燒好難踢343 因為343就係當時後防廢諗出黎嘅對策！用中場去遮著空位，奧燒踢就會好似上場saka 咁冇回防被人打反擊輕鬆入，翼衛都咁何況係中場位。轉陣先諗會出燒啦

我覺得下體會呢隊撚樣都冇誠意
屌那星啲思維又冇邏輯
咁撚巴閉唔撚好同佢買賣
呢個世界冇Party 咪買第二個囉

得既
格硬推燒上右翼位囉

我只不過有睇傑出阿仙奴咋
原來呢度唔比人睇暗星

咁又過份左

如果係343點解唔Nelson Saka 叔 順時針調位
好似冇見過Nelson打翼衛

靠佢防守？

我都有睇 唔睇點反

反達應該落地獄

你自己哩係屋企咪算
唔使share上黎

富治斯 摩根 冠軍防線

前面7個最白係埃及

關咩事啲app亂擺
仲有廢雲年代nelson打過翼衛
勁廢

攪清楚係隊波無攻中先焗住踢343

都可以擺後備啦，而家後備都冇明顯唔關343 事
呢啲杯仔後備都唔擺
以後都唔會出

達蛇會長用343架啦
達蛇343進攻嘅時候會變433
可以維持攻守平衡

得兩個純白

分分鐘唔幫奧燒註冊 慳翻個外援位

幾點開波？

轟出Thiago Silva
36歲

雲加一升nelson上嚟熱身賽就係rwb

迷坦黨集合

開頭開得衰 自信無曬

又係坦狗 踢一場貶值一場呀屌

嗰邊反而有Iwobe 正選

反雲了

坦狗躝啦

個陣錯哂位
應該NELSON左翼
SAKA LWB
阿叔 RWB

雲加亂咁擺啲新仔踢唔啱嘅位
嗰陣洛克人lwb Nelson rwb 埃及中堅

其實esr係達蛇手下仲有無機會

傷咗

可能咁出

我覺得唔會長用 咪先唔會買gabriel

都似

幾驚有燒

343run得咁順
唔會冇啦啦轉
場場轉陣=愛蛇條on9先會做

重點培養喎

中場埃及+洛克人會發生咩事

仲有冇啲足球評述聽開
平時做嘢嗰陣想搵啲足球嘢聽吓

坦踢埋呢場好啦
快撚啲走啦dllm

所以如果要買party， 就50m RC直接買
然後說服拖賣畀意甲球會，只要拖有價有市我哋唔一定要swap，到時馬體會你可唔可以用更加低價錢(around 20m)買到畀拖好嘅替代品
而我哋拖仔借加買斷好有25M以上，馬體會正一仆街搵笨柒

臭燒RAP

睇阿狗ig啦 有條撚屌講左陣點排

達蛇令我連杯賽仔都有睇波意慾

有無Lin????

第四順位杯賽出返第四順位翼好正路

用摩根有用富治斯
回歸2015年

佢話冇見過nelson打rwb我先咁應佢姐
我都冇話個陣係啱

今場波大家都係出2線人姐
是但啦

呢個戰術KT一傷就差好遠 同埋本身就算齊人打弱隊鐵桶陣攻擊力都差好遠 前場無人hold波 擺多個中場破防好好多

識波

其實食硬
Saka高一班波

進攻嗰陣saka/叔會做中場

兩個遠射王

幾鐘意對面隻爆炸頭

今場應該都係攻防戰
李城出得麥迪臣都係想攻

n賓除咗叔之外專迷辣殺

賓哥7咗

點睇兩個遠射王中場

呢排麥迪臣都係踢後備

摩根勁bulk
Blk晒射波

每人一粒 加埋坦狗
3:0輕鬆贏

PEPE今場要撚鳩對面鳥

iPad 版連登仲可以即時睇到人正負皮

賓哥叫到前來支持了

有入波嘅話挽留？

四後防冇防中好難搞wor 人地中場反擊畀直線中出我地，買個防中拖到反擊就話。

有無大神有link?

買緊 比啲時間

6:0，nk帽子戲法，nelson 2助攻，pepe 2球

仲有球邊個入

Alexandre Lacazette

感謝大神

Willock有埋近射 埃及冇

其實有冇人係對燒出價買佢
土超呢啲應該有人出價買架喎

叔好多時都係遊走喺邊路 同埋佢係右腳

垃圾盃唔使拿神出啦

佢會內切入中間做波俾空位t3 overlap

之前睇過一啲報道話佢哋出唔起人工好似係

咪癲啦 射爆巴塞你未出生？

烏龍

講緊近射 老友

柒左 拉

我睇開一個英文台 但佢d 英文好難聽 叫Nouman

埃爾多安又唔出錢救下老友

想吃夜宵了

條友真係唔走 對佢生涯真係無好處
我都唔明咁做為乜

可能有350k週薪就會明

吃了蛋治

佢點解要走啫
有其他offer好過留係阿仙奴咩？
加上佢要贏既盃都贏過
國家隊都退出埋 唔洗搏表現爭入選

坐到完約返土耳其咪fit晒

夜晚講野食比狗屌

直覺話我知
今晚細爆同拖杯賽後備都冇
似係最後一個星期加錢買Party Auoar

坦
埃及
Nelson
俾買家睇辨

迷愛手足

減人工但續約唔知佢肯唔肯

失眠 睇波算了仲諗住聽朝去做尖

Bulk到
唔使做嘢？

我準備吃炸雞

諗住捱夜睇
連聯賽盃都無燒

咪色

35萬鎊週薪當減到15萬鎊, 一年已經7.8M
要節流肯定唔會續啦

廢龍都幾大隻

有阿叔乜都夠

無燒都算 又唔出沙列巴

屌那星冇燒

有saka到佢替補都幾好
將佢放前啲又得

今日咁辛苦返工為乜

個網亂鳩咁黎

燒係咪唔會再岀架喇？

英甲都咁樣出 洗唔洗

mooy都去踢中超啦

係 唔洗再FF有佢

唉
燒究竟做錯左d咩

forza都係咁出個陣

真係唔岩用都無法

可能根本冇reg燒

2&B莫非比人改做踢中堅

想做燒 唔洗做都有錢袋

屁屁今場都冇a/g可以死左佢了

收嗲你唔係李城個邊？

政治問題
唔關岩唔岩用事
之前拖唔岩用都有後備

安76改造

浪費晒真係
全隊冇人有佢咁既創意同創造力

iwobi中堅

燒踢法太攻擊向，但達蛇連後備都唔放證明燒唔係達仔個藍圖入邊！連練都冇機會，可能覺得佢年齡大改變踢法好難。

acestream link/?

343啦右翼衞

唉希望佢練波個陣教到呢d野比d新仔好過 真係唔洗諗佢有得再出場

拖係咪真係到咗西班牙
又係後備都冇

達寧願俾機會洛克人都唔俾燒
燒唔係佢未來計劃
希望燒有得出告別戰啦

advanced talks

呢個應該係真

咁點解ig仲成日po佢

我都好想知

咦官網有得睇場波？

常駐我廠

live audio commentary

真阿lm

其實IG應該有少少亂咁嚟
IG夠成日放奧燒啲相

牙蘭著粉紅色幾好睇

睇波變聽波慘過食屎

Nelson依下

nelson

差啲搞掂

冇link睇？

尼神

咁咪話好on9 你係因為政治因素既 仲po佢做咩

Nelson上身

Nelson差少少

覺得應該唔關唔啱踢事 其實就算講陣容唔啱都可以放後備 落後嗰時換出變陣都得掛 我諗點會好過班宣明會掛
睇嚟一係政治 一係唔肯減人工 是但一樣啦

迷nelson

反Nelson=唔識球

勁能過Zaha

who needs zaha

李城youtube 有live

唔喺長遠計劃就唔會出啦 留返個位比第二個唔好？

冇喎

Leno

可唔可以share link?

leno完封

leno

世界級防守

差啲豬

反蘭又柒

條左路炸彈到

zhuafan.live/1368391

廣東話 but大陸

迷蘭唔會有贏個日

叔saka調轉會唔會好啲

唔係leno輸緊兩粒

要不是Leno...

nelson ging dou....

做咩馬會無左場波

100%的波

Leno封單刀幾勁

無即場

咁又好難咁講嘅 雪燒係重開後嘅事 咁而家話要賣嗰啲球員咪又係用緊 如果真係下下計長遠呢堆應該雪晒啦

出冰島龍比人456都似

我成日睇老虎
講波不特止都會同觀眾做吓交流
你有冇佢嘅播既賽程時間表

唔係長遠就唔出咁永遠唔洗借人

Nelson

今場和會點

我都覺似政治居多

直接射12碼

奶路臣有啲腳法

下 少買杯仔
買左半場未買全場

thanks

想睇Pepe nelson怒爆摩根

就算副選
右路都係無攻勢

幾sharp

兩年前nelson係德甲都好似打得幾好啊 借返去德甲會唔會好啲

guendouzi torreira咪無出囖

牙頂呢排肯帶波左

坦狗回傳夠未

坦廢到 可唔可以滾

屌原來淨係prematch
我都用緊上面巴打條link
幾清

Nelson好勤力下

埃及長傳

pepe跑快兩步都pk

屌打完個留言又冇咗個控球

D球速爽咗好多 企位比波快咗

係丫 邊有得咁講

好撚廢

斬咗上金字塔

咁宜家後備有其他選擇啊嘛 借將都係唔夠人先借啫

咁奇怪已被封鎖

埃及黃

踢到咁

都無上場坦克咈離譜

咁少人睇呢場

拖有後備架 細爆個case都唔關唔啱踢事 係球員自己問題

打多幾場就露底

貢夜點睇

杯仔都唔出下
係咪成季唔洗見

個陣都幾趕客其實

都係起身開電腦睇,
各位巴打依條都ok

無觀眾班友講野真係好響好大聲
Leno好大聲keeper

三點起身睇呢d閪波唔係個個肯

反而想睇下30號係咪有料到 好似都幾多巴打對佢有期望

有nelson喎

咁叫少咩
軌好似直情無人

冇network冇得睇

上場救世

點解今晚唔試下出MARI

傷點出

逼害Pepe 係咁比西波佢接

下體會比狗屌！

injury

full training都味得 點出

未完全復操

燒350k人工白坐一年連盃賽後備都冇真係接受唔到，又話自己隊波窮，有人唔用，一個唔好彩輸盃賽又少啲轉播費

阿叔真係比達狗tune到好有球味

開新po啦

pepe

pepe浪費埃及助攻

【廢坦回傳夠未】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXLI